sale屎佬係咪當連登仔係水魚

琴日加左2個，我報網上登記價見字不回
今日俾2個加，2個報價仲貴過網上登記

真係當人傻仔

連登仔弱智